點解香港人d公共衛生意識仲係咁差

經歷過一次sars都唔識死
有病唔戴口罩，咳唔掩口，隨地吐痰

啲廢老廢中仲係會周街「咔to」

真係想打撚柒死啲有病唔帶口罩嘅人
屌你咳到窒息，又流哂鼻涕都當冇野
冇病嘅人反而要驚咗你而帶口罩
可唔可以有啲衛生意識

利申:試過睥鳩住個咳到仆街嘅呀嬸
佢冇反應，之後上前俾個口罩佢叫佢帶住

其實不嬲香港人唔出事係唔會驚

返早更搭巴士先死，勁多廢老搭去晨運 巴士又要多人 一個個咁咳 唔講以為表演緊交響樂

香港人係自私，成車人低咁咳都唔帶又唔掩口，反而無病的要帶

呢個真
一定要自保
好鬼危險

有人仲話要回收口罩 真心嚇死

抵香港遲早爆

咁焗點帶

所以自己長戴

唔好掂地鐵扶手，見過廢老撩完鼻屎掂扶手

除左係車上面咳唔掩口之外
而加多左d廢中廢老鐘意行經過你側邊先黎咳
做乜鳩

衰d講
香港需要有一場傳染病outbreak

有乜用，

醫生救人染病死，廢老吐痰樂銷遙。

唔至廢老，反而後生都多係咁

非洲豬瘟登港咗

唔傳人既

巴士總會有紙巾捗係側邊

唔明點解d人會向前黑痴

試過有個廢老係我後面咳落背隻
有廢中咳落我心口 我啤返住我。因為我秒速向後郁

煙剷火車頭，煙頭隨便掉

上月去日本無呢兩樣野

質素下降，係因為低質素人不斷增加

講開口罩 有時病左 搭車戴晒口罩
咳都隔住個罩掩埋口

隔黎d死八婆仲要比d閪眼神再摺鳩你
真係病左都想打撚瘀佢隻閪眼